已經唔expect自己溝到女

樣，身高
已經輸哂
成世人未試過揾多過15k
零技能
未kiss過女
又冇將來
政府工又冇聲氣
進修完都冇人賞識
d女又唔欣賞我上進
希望考到aco會對我改觀
起碼唔再嫌棄
唔再當我狗咁喝
當我傻仔咁舞
心理上已經打左底
預左成世溝唔到女
溝到係bonus
但就算冇女人
一條友都係咁生活
時間始終要過
時間始終會過
其實好小事

幾高？

屌你老母 終於明點解香港啲女人俾人講到咁撚高竇
就係啲男人太撚自卑
師兄俾啲自信啦
冇女人會鍾意啲無自信嘅男人㗎

以為自己開post

但係咁又點

8兩金都有老婆仔女啦

咪試下向依個目標囉

開始覺得香港啲女唔要都罷
學好英文溝個鬼妹好過 二手三手都唔緊要

抵你冇女

有個fd都係咁，成日同佢傾計都好灰，搞到同佢傾計好大壓力 咁點吸引到人中意啊大佬

8兩金聽講比個女人呃過好多錢
好耐之前聽返嚟 唔肯定真假
但8兩金好似係好人嚟

呻完就算喇
訓醒又奮鬥過

幾多歲